地鐵車長：我今日要緊守崗位,唔可以同大家一齊游行

之後成車歡呼,聽唔到講乜,錄唔切

為左車長好

請唔好錄音 唔好記時間地點

多謝你地既付出

多謝

冇車長 我地都去唔到

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

豬隊友咪拍片害死人

好熱,係咪熄咗冷氣